求救 阿媽轉咗新機 電話號碼全部變咗做+66開頭

如題
有冇人可以講下點解決

補充下
即係睇電話簿啲number就咁係8個位 但打出去就會變咗+66開頭

會唔會係設定度set錯地區/時區

自己禁下個電話啦. 有個位係使唔使自動幫你加區號, 應該就係哥個架了